扭毛巾咁扭斷，菲傭涉扭斷男嬰腳

【本報訊】一名二十五歲菲律賓籍女傭，在接獲解僱通知十天後，涉嫌虐待八個月大男少主，男嬰左大腿、小腿及左手均出現骨折，其母引述醫生診斷指，左腳骨折應遭人「扭毛巾咁扭斷」。女傭昨否認一項虐兒罪受審，男嬰母親作供時披露，安排女傭睡在浴缸，而女傭需經批准才能進食屋內的食物。 記者：黃詠鍶

張婦表示，案發當天她返家後，發現兒子流汗且不停哭泣，當替他換尿片時更發現兒子雙腳未能如平時一般擺動，她遂聯絡丈夫並將兒子送往屯門醫院。而當時被告在查問下稱，男嬰左腳曾不慎卡在床鋪與牆的空隙之間。張婦又指，骨科醫生診斷其子的左腳及左手均有骨折迹象，當中左腳的傷勢較新，應是大力扭毛巾咁扭轉而致，左手骨折則至少已出現十四天以上。

古有女人扭斷BB腳
今恐怖份子扭斷市民手！

慈母

冇問題

安排女傭睡在浴缸，而女傭需經批准才能進食屋內的食物。

個僱主仆街到....
好嬲有冇人起底

2005年post

Block

人地離鄉別井打工，咁撚樣刻薄人地就實有報應架啦
不過報係個BB仔身上就慘D 嘅
建議菲傭姐姐報落佢阿媽度，唔好傷及無辜